ติดขอบสนาม

วันศุกร์ ที่ 21 เมษายน พ.ศ.2543


‘‘ ก่อนอื่นต้องขอแสดงความเสียใจกับ แฟนแมนฯยูฯ ทั้งฉาบฉวย และ แฟนเข้ากระดูก 
(อย่าง หนุ่ย นนทรี) ที่มีอันต้องพับฐานคาบ้านตัวเองใน ศึกยูฟ่า แชมเปี้ยนลีก 
ต่อ "ราชันย์ชุดขาว" รีล มาดริด 2-3 ตกรอบ 8 ทีมสุดท้ายหมดสิทธิป้องกันแชมป์ ซะแล้ว 
‘‘ แฟนบอลชาวไทยอย่าเสียใจไปเลย แม้ฟุตบอลสโมสร ที่ แมนฯ ยูฯ จะตกรอบไปแล้ว แต่ 
บอลยุโรป กำลังจะเริ่ม ทีวี ฟอรัม จึงหันมาเอาใจ ถ่ายทอดสดนัดอุ่นเครื่องของทีมดังๆ 
มาให้ชมกันทางช่อง 9 อย่างพุธที่ 26 เม.ย.นี้ เวลา ตี 1.45 น.ชม อิตาลี กับ โปรตุเกส 
‘‘ วันอาทิตย์ที่ 28 พ.ค.ชม โครเอเชีย กับ ฝรั่งเศส และ วันที่ 4 มิ.ย.ชม ฮอลแลนด์ 
ปะทะ โปแลนด์ ‘‘ ส่วนฟุตบอลเมืองไทย ที่ฮิตติดตลาดก็เห็นจะเป็น "อัมเทล ฟุตซอล 
2000" ที่กำลังขับเคี่ยวกัน ณ ห้างเดอะมอลล์ บางกะปิ และเพิ่งจบรอบแรกไปหมาดๆ 
เผลออาจจะได้ทองคำติดไม้ติดมือกลับบ้านด้วย ‘‘ บาสเกตบอล ไนกี้ไทยแลนด์ แชมเปี้ยนชิพ 
2000 ปีที่ 2 เริ่มต้นขึ้นแล้ว มีเงินรางวัลให้ชิงกันนับแสนบาทเช่นเคย สนใจสอบถามรายละเอียดได้ที่ 
บ.ไบรท์เบรน บิซิเนส จก.โทร 950-4064-5 ‘‘ เภสัชกรรมสมาคมแห่งประเทศไทย จะจัดการแข่งขันกอล์ฟการกุศล 
ชิงถ้วยนายกรัฐมนตรี ในวันที่ 12 พ.ค.นี้ เพื่อนำรายได้ไปปรับปรุงสถานที่และสนับสนุนกิจการสมาคม 
ณ สนามกอล์ฟธูปเตมีย์ แบ่งการแข่งขันออกเป็น 2 ประเภท คือ ทีม 3 คน ค่าสมัคร 9,000 
บาท และ บุคคล คนละ 3,000 บาท สนใจสอบถามได้ที่ 644-8677-89 และ 274-3500-16 ต่อ 
211 ‘‘ และแฟนสอยคิว ที่กำลังติดตามรายการชิงแชมป์โลกอยู่ หากอยากดูของจริง มีเวลาแวะไปชมการแข่งขัน 
รายการเยาวชนชิงแชมป์ประเทศไทย กันบ้าง ที่ โต๊ะ ทีบีซี หัวหมาก มีให้ชมตั้งแต่ 
11 นาฬิกา เป็นต้นไป ‘‘

เกมส์ สุวิชชา

Krungthep Turakij Newspaper
